有冇人同我一樣推Twitter 推到好撚嬲

基本上成個Twitter 都係幫拜登, 你去留意下Trump 嘅post就知 ，你係樓下comment d拜登衰野，Twitter 就會幫你hide /del咗 成件事真係好痴線 跟住仲要見到成堆左膠同五毛係到屌trump 真心愈睇愈嬲 同中共手法一模一樣 成個西方文化 言論自由咁就比美國民主黨敗壞曬

利申:岩岩上網查過 原來Twitter 捐咗四百萬比拜登助選
比trump就二百萬都無
真心想快d 睇到trump贏之後收Twitter 皮

你申請做難民去投票囉

拜登當選 香港就可以準備含撚

Sor 打錯 比trump係25萬都無

人地民意係咁都無辦法架啦

都唔係嘅，藍絲點樣練成後唔一定就無辦法

jm9

成個荷里活都係民主黨喉舌個下睇到我眼都突
侵係處理武肺係講左啲柒嘢，
但成個環境根本無限妖魔化左侵

全世界人類試下做支那奴隸豬其實幾撚爽 自己攞黎

依家一個拜登醜聞都可以傳到嚟香港，
美國本土無理由會無視嘅。

同埋人哋有民主選舉，我都幾緊張都無用。